呢到有冇基道中學討論區

小妹係基中頭號粉絲

誰亦會隨年變老 方懂得基道多好

M字頭大陸仔去左邊

Gay道

雞梁仲係唔係度, 佢肯剃格勒底毛未?

仲有CC CHEUNG, 基佬陳, 扯旗昌死撚左未?

Hi,我係你fans
利申：城市大學